(終於比我諗到喇)如果十二星座/十二生肖都有H漫既話...

我就......你地話事啦

係H漫呀 (唉算,就算係4格漫畫都當你嬴),
唔係H圖呀,

不過都唔會有架啦~

又曲線求打j
推上去等人幫你啦